點睇開熊買落選恆指季檢嘅安踏體育，踏踏？

現價$83.35 開$90收回價 熊，用信念揸到去踏踏個一個月低位$69

踏踏

有冇人會熊隻估值過高嘅踏踏